世界盃4場比賽，尼馬在地上翻滾的時間，足足有14分鐘

而據法國媒體RTS體育的統計，世界盃4場比賽，尼馬在地上翻滾的時間，足足有14分鐘。此外，尼馬與墨西哥的比賽，在地上翻滾的時間最多，一共用時5分30秒。而他被拉雲踩了之後，足足翻滾了2分多鍾。

仲多過美欺跑動時間

美斯=散步帝
尼馬=翻滾帝

等睇gif

難怪上次有條撚屌話佢訓係度都贏啦